召喚讀緊cu sports medicine嘅巴絲

各位讀緊cu sports medicine嘅巴絲

我有興趣報黎讀 想問下大家覺得呢個programme點 會唔會要好高gpa先收

有冇有興趣趣嘅巴絲都可以一齊討論下

冇巴絲讀緊？